黃大仙地鐵站要人派傳單

D2出口 拎傳單
大家一齊出力

Push

推

推！

啱啱走左

？

A出口會有好多人搭小巴上慈雲山 可以去埋 同埋有瓦遮頭

新光橋底仲有放映會

到幾點？

岩岩拎左張

完左 多謝支持